驅趕公園大媽，你我岀一份力！關於遊樂場地條例

其實遊樂場地條例入面有一條條文關於:

25.音樂及唱歌
除非署長已以書面准許操作或彈奏某種樂器，或利用某種樂器發出任何聲響，或唱歌，否則任何人不得在對任何其他使用遊樂場地的人造成煩擾的情況下，在遊樂場地內操作或彈奏任何樂器或其他器具(包括唱機或無線電器具)，或利用該等樂器或其他器具發出任何聲響，或唱歌。

現時嘅弊處就無人願意作證上法庭作證檢控佢地

最近睇新聞話康文署都諗住修例

希望大家都可以一起關注下

係中國師奶，大媽係共產中文

影低晒佢地收錢，交俾社會福利署 cut 鳩佢地綜緩得唔得？
雖然唔肯定佢地係唔係真係有攞綜緩

任何其他使用遊樂場地
其實搵人去公園做使用者報警
或者去組團去光復公園
d大媽歌舞團自然鳥獸散啦

見到啲大媽就唔開胃

完左69先，好唔好？